**Неделя 1 - Php работа со строками, массивами, функциями:**
1. строки:
    * форматирование
    * склейка
    * разбивка
    * поиск и замена
2. работа с массивами:
    * создание 
    * обход
    * слияние
    * поиск
    * фильтрация
    
**Неделя 2-3 - Php работа с временем, с файлами/потоками, аргументы командной строки, CURL, подключение кода**
1. Работа со временем
    * Unix timestamp
    * получение даты, трансормация, форматирование
    * понятие таймзоны, преобразования даты
2. Создание и подключение файлов библиотек
3. Работа с файлами:
    * открытие, закрытие, чтение, запись
    * права доступа
    * стандартные потоки ввода вывода
    * csv/json
    * передача аргументов в скрипт при запуске из командной строки
4. CURL:
    * отсылка GET/POST запросов
    * передача параметров
    * отправка body в запросе, получение body из ответа

    
**Неделя 4-5 - знакомство с базой данных, основы ООП, погружение в MySQL**
1. php: подключение к базе, отсылка запросов в базу, получение данных
2. Патерны:
    * DI
    * порождающие паттерны
3. Создание таблиц
    * типы данных
    * ключи
4. Сложные выборки:
    * joins
    * group, having
    * sub-queries
    * tmp tables
    * order
    * limit
5. нормализация/денормализация, консистентность данных
6. основы оптимизации запросов

**Неделя 6-7 - js основы и взаимодействия с html**
1. Apache
    * получение html с сервера
    * .htaccess
2. Основы js
3. События
4. Манипуляции с html
5. Redirect/history

**Неделя 8 - Apache, Cookie, Session, js взаимодействие с сервером**
1. Cookie
2. Session
3. асинхронная модель js
4. RESTAPI
5. Ajax
6. суперглобальные переменные в php($_GET...)
7. роутинг

**Неделя 9-12 - изучение Vue+Laravel и написание SPA+API мини-TAXER-а для подсчета налогов на 3й группе**
